24歲的士佬 你問我答

入左行兩日 揸市區 扣番車租汽錢大概 8-900一日落袋 有冇巴打有心得可以再搵多啲

多唔多警嫂搭的士去偷情

uber 定的士好搵?

暫時未見到

梗係的士

留明

冇揸過uber答你唔到 但揸的士識得兜下人流多既位都算易有客截車

d番工時間點計?

一更12個鐘 我就朝5晚5

返幾多粒鐘？

車頭有幾多部電話？
有無入車隊？

係咪大部份的士佬都係藍友

有 轉行

暫時一部都冇 靠遊街接生意
冇入車隊

我都想入行渣的士 你做日定夜？

請問你班撚樣要去幾遠
要去香港邊個位
個客使唔使叩三個響頭
你班撚樣先載?
我只會叫uber

我咩客都做 你見到果啲只係個別情況

日

主要揸港島、九龍定新界？

全香港都去 但九龍居多

平均一個月搵幾錢？

點入行
初入行有無難處?

想入

聽我親戚講的士依家冇咁好搵 轉做Uber 話夜晚12點後基本都冇客咁濟 個個都Uber

你先係個別情況

一個月番幾日?一個月幾錢租車?

考個牌上網搵租的士既電話就得 以我所知可以租車行車/私人車
對香港所有主要道路一定要有基本概念 譬如窩打老道 界限街 太子道之類由邊去到邊 中間會經過咩地方 咩位可以入同出 行到高速就盡量行 等少幾枝燈 去到果頭唔熟叫個客帶一帶 佢帶唔到就google map 個客一上車話去邊就要即刻load到最短既路線

夜更要好識得搵客 如果唔係真係會賺埋到唔夠比車租

我就唔定 早一個星期啲報定你番幾多日就可以 有野做可以唔開

有冇入黃的台

咩學歷?

點解會揀揸的士

廢u degree

秒

解悶 自由

我獨自去偷歡，我謝絕你監管

dc9 最叻硬cut 急停 死頂爛頂

搵車怕唔怕會有咩問題 有咩要注意

入行前已經渣開車？

Yes揸開5.5搵外快

雪藏牌想入行，手車唔得可以點？

有冇行錯路俾客鬧？

冇咩cm比到你...但我租開四人車 比起5人車啲車會新淨啲同好踩啲 四人車日租$470左右 5人就$420
同埋留意下按金 間間都唔同 我就8000按 日供

唔會 份約寫到明8000按金

去廁所點算，就咁拍街驚唔驚比人抄牌

乖 考左個的士牌再諗入行

但死背爛背當你Pass左個牌，入左行都係唔識渣點算，下下用GPS?

行錯路當然有 但啲客都好聲好氣 試過有個客五芳街上車去彌敦中心 我出錯迴旋處落番太子道東去觀塘 跟住自己要識做兜番去佢頭先上車個位 重新起過支旗 個客都冇詐營 兜番去佢上車個位都唔超過5分鐘

講真香港有幾大其實，比你日日揸，過多一頭半個月 你曉飛都似

盡量飲少啲水 泊街去個廁所 5分鐘內番到車都唔太驚

XX工業大廈
XX中學/小學
XX街XX號

你地點記到幾多

補鐘或者可以幫到你

工多藝熟

熟能生巧啦呢啲，一黎個客講完，自己唔清晰既就問下係咪邊到邊到附近咁，去到附近帶一帶路
其實唔好諗到太難，馬路既路牌都好清晰
係好多人依賴左部電話

試過揸一排，唔好以為好自由，開工踩足五粒鐘先搵到車租，之後先係你人工。除返平均每個鐘要搵一百蚊以上， 做足12粒鐘先得幾百蚊落袋，仲要撞爛、抄牌都係自己數，唔識路俾人小到飛起。

做開夜更嘅我表示通常由開工起兩個鐘到就踩到車租返嚟

我第一日開工第一支旗就有客入機場然後第二支旗就係東涌出番九龍 3個鐘回番曬車租

做開港島嘅我表示去到九龍除咗油尖旺之外, 都要依賴google map

正常，得閒唯有睇下地圖

東涌好難有千足order出島

我知所以咪好好彩有狗屎運

的士

利申：25巴，兩隻都玩過

辛苦錢

差得遠唔遠?

我次次有街客入東涌都係直接入草場排隧攞機場客出島
過咗凌晨一點同差唔多天光入就100%吉出
因為有得走都係咸豆order

依家按金要幾錢?

我都寧願排陣機場客好過吉車出島 吉車出島真係好蝕

比錢受氣，服務又差
又要分過海同唔過海

的士好彩最盡做到$100/hr淨利潤（講緊星期五六夜更）
uber條數就要打個75折，機場旗係最明顯睇到分別（起碼比uber食6-70）

咁你一日咪搵二千幾蚊? 真係服。

有冇載過明星/藝人

點睇85折的士, 做85折多啲單會搵得過多就咁接街客?

講好搵適合FT 做一定係的士, Uber 係勝在自由度高啱PT 做

臨天光有街客入機場基本上100%吉出
因為10點前大場都好笠

有無遊客問你邊度有野玩?

先番左兩日 邊到有咁快遇到

揸慣咗就知邊度有廁所, 搵個位擺一擺ok 嘅

暫時冇諗住做 因為85收少一截 同埋個人覺得真係唔難接街客

咁食飯外賣拎上車食?

85入到新界唔係老馮有order出番去

的士牌點樣考？難唔難考？
係咪要hold 左普通車牌幾年先可以考？

此post已完

考MC,
三年, 計埋P 牌

只考筆試 分3部份
Part a: 的士例 20條 （唔可以錯多過2條）
Part b: 地方題20條 （唔可以錯多過2條）
Part C 道路使用者守則 100條 （唔可以錯多過4條）

其實一part肥左就肥曬 要再遞紙重考
難唔難見人見智 我考第三次先合格

我差一年牌 下年試下先
我記得以前有frd揸的士 佢話無人帶新手好難做係咪真？

笑到gapgap聲

會唔會係車到屌黑警

日供意思係? 唔使一炮過比哂$8000咁解?

會唔會比人屈話你整壞架車 扣你錢

係 唔洗一炮過比曬 我就每日供100 開夠80日工就供曬
唔會比人屈 出車前睇清楚架車有冇大凹之類就ok 有就同租車比你條友講番

我一take pass, 不過考完冇揸過dc, 本身pt 跑開uber

正解 所以我都只坐uber
就算貴啲都照俾
好撚過受氣

我作為半個仇家都係apps call車多
起碼你情我願唔洗受街車氣先

如果我當的士係替工咁做
有冇得諗？ (本身有正職 )
我個46牌雪左年半 差年半先考得

可以 一星期可以淨開兩三日

一個月開兩三日呢？

差一年牌齡有冇得做

就係你個仆街哂左我5分鐘

搵夠就收，當自己老闆